公務員secret: 教細路用鎗指頭 令人心寒 香港教育淪落至此 做家長既應三思係咪仲俾仔女讀落去

好多家長經歷完都話要移民

依家就係教緊班小朋友學831無差別襲擊
我係家長都心寒啦
你不理政治 政治找上你

831發生咩事，有真實影片紀錄，佢可以堅稱無殺人(反正我唔信)
但黑警追入車廂見人就打，用真槍實彈指嚇市民，係洗不走的歷史
不論任何政見，有良知既人都唔會接受到咁既行徑
港共即管繼續加速啦

仲唔拿拿臨移民

同叫啲小朋友扮64拎坦克車人無分別
真係好痴線

港豬：屋企廢老一日未死, 唔走

黑警無差別用槍指向交稅養佢既市民，政府話做得好，wtf

唔會呢刻先識三思 要三思呢兩三年一早諗過
冇諗過敢肯定而家都唔會覺得有問題

其實細佬仔有槍玩更係咁啦
驚洗腦既要見到張相先醒覺?

大把人得過且過，唔夠嚴重都唔理